[618淘寶好物推介] 黑狗背心

屌你老味，班死黑警話着咗背心就係警察
有條柒頭仲無啦啦衝出嚟話佢係記者
睇到我一頭霧水

譚議員一定要煲大佢！！！

返嚟正題
各位淘寶嘅亲
而家只需三百蚊就可以做到警察 為民除害 冇委任證都唔緊要㗎